求剪片用laptop

一萬樓下有無可能有i7同16GB RAM
無可能既話 唸過可以買部平平地既i7 8GB RAM
再搵人幫手加RAM 或者換RAM 唔知咁樣得唔得

MacBook Air 7千幾蚊

唔記得講 用開Windows

Microsoft surface pro
I7 7660U 2.5GHz 8GB Ram 256GB SSD
啱唔啱洗

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

唔係好中意佢後面果塊野

邊塊

windows剪片有咩免費software好用

打漏咗 係surface laptop 圖嗰個係tablet
surface laptop 冇嗰塊嘢

Surface laptop 3

i7 16GB RAM 要萬1啊

渣打迎新有1000蚊回贈（好似仲有）

Alienware 15 R4
Ching pm:

7千蚊有i7-1065G7 好似幾抵玩
有無人知佢個RAM可唔可以加 加多條8GB大概要幾錢架

你剪片駁egpu?

剪片用呢部
仲要7代
有仇

剪片要16GB ram 有張1660ti N卡
i7 8代以上非垃圾U系列
amazon 大把gaming laptop揀

想輕只能揀Macbook pro 暫時冇其他廠做到咁輕同時有咁上下cpu + gpu性能 自己裝windows用

剪片洗吾洗用到顯示卡
唔想用gaming 手提電腦